迷失左係感情路上 求指點

是咁的 我有個初戀女友 大家之前淡左 分左手 呢排發現其實我仲好愛佢 但搵返佢果時佢已經拍緊拖 我其實都拍緊拖 咁我因爲佢 我同拍緊拖既女仔分左手 呢幾個月都有幾段關係我都放棄左 但佢係無分手 仲同佢男朋友好sweet 咁我都知我自己賤 同佢keep住關係 當我等佢 咁我地見既時候其實都好似以前情侶咁 會攬會錫 但比起以前係冷淡小小 咁佢佔有慾好強 係呢幾個月 佢會管我做咩去邊 例如有一次 我去左飲野 佢兩點幾轟炸我手機 話我唔立即返屋企既就以後唔洗再搵佢 咁我最後都返左屋企
問題黎啦 其實我真係唔知佢當我咩野 點解佢平日對我要咁差 衰d講句 好似主人同隻狗講野咁 另外既係 我而家有一段新既關係係我面前 我唔知我仲應唔應該放棄好

算啦 放棄啦
你愛佢就等佢啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

多鳩餘

好心啦 現家連男友都唔係呀你 唔好搞到咁樣衰 盡早抽身走啦

你個ex好慘

洗唔洗安排你兩個驗智商？

係米搵你做水泡，後備